入嚟答左呢十條問題佢(1)

1.美國隊長定iron man

2.漢堡定Pizza

3.做男人定女人

4.癌症定性病

5.靚仔冇錢定樣衰有錢

6.美國定英國

7.牛奶定朱古力奶

8.籃球定足球

9.新年定聖誕

10.牛扒定雞扒

記得坐直條腰同飲翻杯水，定時俾眼睛休息下

隊長
pizza
男人
癌症
樣衰有錢
美國
朱古力奶
足球
新年
雞扒

iron man

Pizza

男人

癌症

樣衰有錢

美國

朱古力奶

足球

新年

牛扒

btw正皮比綠色嗰句

iron man

Pizza

男人

癌症

樣衰有錢

美國

朱古力奶

足球

聖誕

牛扒